
*- Al pasar de landing Page a APP usar en APP un splash screen (ver en app.component.css la clase loading
    se puede añadir una imagen de fondo)

*- Despues de loguearse o registrarse usar un SPINNER (POR LA DEMORA CON EL BACKEND)

*- Maquetear las vistas para su uso en movil , tablet y desktop

*- URGENTE en APP ... reload (F5) da ERROR  Cannot GET /app/home/...



IMPORTANTE BACKGROUD COLOR EN ZONAS DE CONTENIDO = #F0F0F0